［NS]Pokemon劍盾修改討論區 1

此POST並非小圈子
歡迎討論修改

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

Q&A

1. 我買日版遊戲會唔會有中文？
買咩版都有齊九國語言 記住冇得中途改

2. 點解刷極都係女比卡超/伊貝既？我想要仔
性別係開game一刻就鎖定左 要刷就要由頭玩過
性格就可以係草前面save再刷

3. 咁點樣刪save？
入Switch setting搞

4. 比卡超、伊貝同夢夢咩性格好？
比卡超：只玩特攻-timid 雙刀-naive/hasty
伊貝： 暫時推介adamant (玩專用技可考慮Modest, 只對人戰亦可考慮加防/特防性格)
夢夢： 好多性格都得 但做攻手唔夠超夢夢/富迪爭 刷Bold當盾都唔錯

性格表google下就會有 *如果過關爆機就棄game的話其實冇必要刷*

5. 咩係連鎖？
淨係撞同一隻，狂捉
中間唔可以遇其他寵
如果遇左其他寵走佬就得
即係連續30場捉同一隻全部捉晒
30連後有機會出6V 同提高出色違機率

6. 邊度Check 6V? 咩係6V？
Check V 地點: 11號道路通道上層博士
V係指單項個體值最高(31), 6V就係6項個體值皆最高
留意6V唔代表最完美 特攻型精靈應該刷5V 0攻

7. 粒波點熄聲？
中間粒制同頂制 兩個制一齊禁
入左精靈之後，長按粒的，之後變左精靈隻色再即刻按頂果粒制，會即刻震，就ok
可能要拎左夢夢先熄得聲

8. 皮卡丘伊布胡地快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

圖鑑/資料網站

(英)

(英日中)

PKHeX

唔改機 用唔用到

要寵不求人
自改6V,配招
輕鬆砌隊
節省大量時間

乞黎乞去好麻煩
直接改好過
有冇巴打用到

有nature mint仲洗唔洗刷dynamx pikachu 既nature?

推

要用SAVE卡?

唔知
但應該用到修改了

有啦 但唔知洗唔洗改機

好奇ns 點改save

咩勇
不嬲玩開修改
慳時間

改到又點 咪又要兩部機先用到
老任多謝你添

點解要兩部機既?

之前3DS用冇事
連線都冇問題